代尋找失物（旺角連仔入）

11月18號大概夜晚23:15-23:30
係旺角東地鐵站出面12號小巴站附近既石凳
跌左一個polo啡色皮銀包
內有身分證，學生證，八達通&少量金錢
姓名劉XX
希望拾到既可以contact我🙏🙏🙏